一名中一女生對四川災民的看法

5.12 四川大地震 成為全城熱話
世界各地已經捐左n咁多錢唻幫四川既"人"
點解無人肯捐比四川既熊貓??
5.16 學校早會搞左個四川唔知咩
放左d片 有段 d人係咁喊 佢地喊到好似笑咁 搞到我笑左幾野 都幾大聲
之後比爸b 打左野XDD 但真係超好笑- -"
我對四川 真係可以講係 無感情 關我叉事咩??
我睇d新聞 仲可以笑得出 完全無覺得傷心 同情之類
何必搞到自己唔開心呢?? 咁唔開心法..咁打後果一星期 真係要喊哂口??
已經捐左咁多錢仲要我捐?? 你無野阿??=]
自己都唔夠用 仲要比人用? 都痴痴地既XD
都係同賴曉傾得埋d XD
出禮堂門口 有2個男生 拎住個箱 個個都捐 我同賴曉都超high唔捐XD
原來 見其他人都捐 自己都唔捐係咁爽XD
個個都捐 多我一個唔多 少我一個唔少啦
唔捐都有 3萬6千以上
四川都發達tim啦
外國仲要用美元 歐元 英鎊
?過唻人民幣 咩都夠啦係咪阿??
大陸d野仲要咁平..
咩都夠Q哂啦
點解無人理D 熊貓??
熊貓國寶喎大佬 大過哂D 屍體啦
就唻?種啦喎...仲唔理? 第時D熊貓無哂你地好野..
OK 你可以話 D熊貓對我地唻講無用
D死屍夠無用啦 有屁用咩?
就算死唔去果D仲 爛手爛腳啦
對我地無影響囉唔該
D熊貓就唻?種啦 佢地死哂點有下一代
中國點會有國寶? ( D熊貓生係中國真係ON MY GOD!
四川D人有叉用咩? 對社會無影響
係!!!! 有影響 呢家咪有影響囉 搞到d無謂錢嘔哂去d垃圾到
捐唻都O徙錢 不如唔好捐!!
你地係咪嫌錢多先?? 係既 唔該比熊貓
熊貓係中國獨有動物 已列入世界級保護動物
四川 已經係死城 真係o徙錢
呢家d野咩都加價 留返d錢比自己好無??
如果四川有行動 捐比熊貓 我一定捐
好過比d垃圾
死多d咪好囉 醫院唔洗咁迫 唔洗無位 唔洗怕無得安置佢地
唔怕唔夠物資 唔洗怕人口過多 少左d人排放所有垃圾 少左個人失業 唔洗放d錢係佢身上
唔洗怕佢地病 至緊要 少左件廢物!!!!!
咪幾多好處
死多個人 又有大把人捐錢 你地話係咪 死好過唔死先XD
還掂都死左咁多件 唔差左死多5千個=]
咁地球真係有救啦=]
四川萬歲!!!
四川死哂城 真係抵死
鬼叫佢地大陸咁鐘意 貪污
佢地死 做乜要連累我地喎??
真係痴痴地
個個機構 學校 乜叉 乜叉 都搞捐款
我地d錢仲得了既??
我地d錢唔係要比d死屍用嫁
唔該有d貢獻好無阿??
唔好咁盲目啦
佢地咁可憐
咁鐘意捐
捐哂你地副身家阿笨
人地其實國家捐 千萬 你地捐得果10$以上 幫到d乜叉阿??
PS 請勿再傻 請勿再捐無謂既錢

只能夠說一句生不逢時

同陳巧文一樣

走得太前

當年咁撚多愛國左膠，個女仔言論衰在政治不正確！

好冷血

不過我都係，大陸人死關我撚事。
第時香港有事都唔撚洗大陸人幫！

當年多啲人醒覺就唔會今日咁

個女仔當年俾人起完底搞到要睇心理醫生

當年高登仲係大中華膠盛行 仲起佢底批鬥

當年高登仔仲公審條女

xd

加下公審返所有公審過佢既高登仔

好難怪既 當年仲係京奧年 個個都有顆愛國心

對唔住

從來未相識 已不在 這個人 極其實在 卻像個 虛構角色
莫非今生 原定陪我來 卻去了 錯誤時代

走得太前

真係好撚中POINT

講真, 人地死關我撚事

當年有份係高登起底同推post班仆街有冇慚愧

08年既post舊登仲搵得返

條女依家點

其實都幾應棍

特立獨行
我懷疑佢細個偷偷地轉台睇亞視🤔

個女仔係咪讀陳朱素華？

好型
今日一睇 完全係偶像

仲記得當年全城都屌柒佢 依家睇返原來係佢走得太前

又loop

竟冇5p字

班大中華膠批鬥過佢既要道歉啦

記得佢當年死得好慘

世界級

條女 行得咁前

可能佢家陣已經移民左去外國

因為預知將來中共會對香港控制越來越勁, 所以快快手走佬

我諗我當年如果有上高登都可能會屌佢

當年個個講 一方有難 八方支援

大中華係去到2010先開始消散

想知佢而家點

有冇link google都搵唔到08年嘅post

好似係屯門董玉娣

又一個陳巧文
我哋對你唔住

佢講得好岩

=］

無錯 個陣仲要個女仔係public announce到讀道歉信
真係勁白痴

董中舊生

仲有Janice Man

可唔可以搵返出黎鞭下屍

當年衰過一次，大家都柒左
不過今次一定唔柒得，見親捐錢就講“捐佢老母臭系”

唔好忘記支共點樣玩殘香港呀，對住敵人一定唔能夠心軟。有冇巴打整翻個合集，提翻善忘既香港人，支那人平時有幾臭串，包括係香港痾屎，痾尿，打尖，大聲叫囂既影片

駁唔到

想同佢講聲對唔住

講真你大陸求其一個貪官自捐1/100既身家出黎已經可以救晒成個四川

同倒錢落海有咩分別

個個都捐 唔通個個都想捐咩

講得啱
要怪就怪啲貪官搞到人唔再捐

好有見地

香港人爭你一個公道

當年今日

勁 你一講我就記得

董玉娣喎, 屯門top band 1
校方為保校譽, 果斷記個女仔大過

佢講過啲咩?

從來都冇愛過國, 真係要多謝倪匡, 由細到大都睇佢d 書, 知道中共d 仆街野.

明辨事理

bin高登c

報應/因果論？
記得嗰陣個個屌柒佢涼薄

錯就認

佢之後點啊

08年中一而家應該讀緊year3?

中國國富民強
用得著你們這些港燦接濟嗎？
真荒謬，想得自己那麼高
沒有中央支持，香港早就完蛋了！

你地欠佢一個道歉

眾人階醉 佢獨醒 太有慧根喇

當年個個都係大中華膠包括我
係度想同佢講聲對唔住

哩個係個鬼妹講

貞德

中一咋喎屌你

為佢平反

好彩當年聽到都無屌過佢

見到都打冷震

記得當年覺得點解佢可以咁冷血
而家？相信10個港人有一半以上有佢咁既諗法

篇文睇到而家連登都覺得好驚嘆
佢呢種思想正正係2014年中開始嘅香港主流思想 當中嗰種鄰國嘅事關我撚事嘅意識先係16年本土崛起成為主流意見 種遠見到而家都甘拜下風

2013年, 高登仝仁認錯.

好撚慘

個女仔

佢真係看透世事

屯門保良局董玉娣中學應該叫佢為榮, 係學校既驕傲

我覺得佢真係好靚,好純,好誠實

08年5月中一，而家應該啱啱grad咗

當年既高登仔正宗養共狗咬春袋

大陸啲土豪咁撚多錢 國家咁撚富強 佢哋使撚我哋幫咩
佢哋仲笑緊啲港𤌴住啲地方狗都不如 人地有田有地 港𤌴呢？咁得閑理人哋顧掂自己先啦 成班on99

所以話高登呢個愛國論壇搞到今時今日咁都算係報應

Xanga?

冇咗啦.

雖然當年無公開鬧佢，但係都覺得佢好過份
對唔住 我真心知錯了

妹妹，如果你有上連登，我想喺度同你講，你係全香港最美麗，最聰明嘅女仔

女神

好慘

個女仔講得啱
我地連自己都搞唔掂
憑咩再去理鄰國事情

有時走得太前唔係好事
我都欠佢一句道歉

講真四川年年最小一鑊 不如捐啲子彈上去殺曬班蝗以後咪唔洗受災囉

其實佢冇錯，自己發表下，唔鐘意咪唔睇

當年個個屌，而家個個讚，香港人真係易變化

繼續支持大中華膠啦你

冇批鬥過

果個細路女錯就係錯在太年輕

你當港豬流架？

思想走在最前

智者

一定要幫呢個女仔翻案
班高登仔on99，對中國好做乜鳩？依家抵撚死現眼報啦

好懷念呢種mk味

佢係智者。。。。

該女生自感要為所做的事負責，主動要求公開向全校師生道歉，並願意接受學校記大過處分，學校亦要求她於日後多參與義工服務，閱讀心靈文章作品及定期提交報告，從而學習關懷和付出，及建立正確人生觀。
建立正確人生觀？我就教你咩係正確人生觀喇：支那賤種死全家啊屌你老母。仲話要人閱讀心靈文章

翻案!!!!! 開個gofundme一人一蚊請佢去旅行

請受小弟一拜

支那人死全家

條女其實係咪好鐘意熊貓

行得太前啦

唔多難點興邦
當年我冇份屌

當年啲大中華高登仔呢
係咪食支那狗餅食撚死哂

起完?相都無張叫起完底?

當年已經覺得佢講嘅野冇問題，一早經歷過支那人無一個係無辜
細個游水落嚟嘅阿爸被支那親兄弟迫害過呃錢謀地，之後就變咗公屋仔
已知唔可以同支那人講感情，佢地只會覺得係應份
你對好佢唔會感恩，反而係欠咗佢嘅補償
不過阿爸經歷過咁多野都心繫家國都係抵撚死
當年港英年代衣食無憂，依家仍然擁護共匪覺得中國強大了
改不了吃屎，對支那有咁仆街對佢咁仆街就啱，唔值得憐憫

其實支那人死點會唔關我事？ 因為我要慶祝。

行得前嘅都係港女

去四川啦就

唔係話幫人唔好
但有無必要
佢地有軍隊
我地派人上去啲路又唔熟
又為佢地運輸增加負擔
阻鬼住晒

班舊登怨婦點睇自己舊登炒車？

認錯 不了

你好似講到大陸人一定會幫咁

捐錢比佢地落黎香港買樓
樓價gogogo

佢當年一定好慘
一個細路女被人圍攻 無人幫佢 又要佢認錯又盛

個女仔會唔會因為有陰影嚇到變共狗㗎

最後係全校面前公開處決
細細個就要受咁大壓力

我地幾年前道左歉啦 仲想我點喎

應該係咁

個個走出黎話果陣個個左膠上身 恰個小妹妹
其實果陣你地都係批鬥人既其中一份子
唔好唔認啦
果陣根本個個都上曬身咁 你同我都有責任

篇文好有前瞻性

當年我仲讀緊中學 間間學校籌旗
班班都齊人捐錢 唯獨我冇捐 仲因為咁比個老師問左幾次
因為關我撚事咩 有時簡單直接想法先係反映真正既自己
其實我老母入左錢去信封到 我拎左去食m記
仲有果陣本土主義其實是有的 不過大量大中華膠甚至老師 令學生唔識思考
仲要直接灌輸人人都捐 你就一定要捐呢種思想 羊群心理

當年都無捐

關我撚事呀

女中一生的一句話，震驚了800萬人！

今日你以董中為榮 他日董中以你為榮

一個仙都無捐過。

人哋默哀果陣，我就影相。

默都無默過哀。

我記得佢同同年 所以應該今年grad
希望佢無事啦

我錯了

閘住，乜撚野個個呀

你睇TVB咋（愛國奧運評述 祖國金牌選手巡禮 「你是中國人嗎」）

我睇ATV㗎（專業奧運評述 各國金牌選手回顧 「體育是我生命，我會不停進修」）

切腹啦屌你

Btw,當年完全無屌過佢，因為我都無撚捐

真係走得太前

你肯定？
大把可憐班支那豬

思想革命家既下場

人人講背靠祖國 點解要講獨立咁激進？
人人用傳統手提電話 點解要開發touch screen咁激進？
人人追TVB劇集節目 點解要轉台睇ATV咁激進？

當年有份恰佢既會唔會考慮下道歉

講句對唔住就轉個身做正義之師 人地就要一世活係陰影度 你班友真係世界級
利申 冇愛過國 乜撚野08愛國心不知所謂

生不逢時

走得比港豬前

然後港豬一湧而上咬死佢

對唔住我錯了

佩服

道歉又屌 唔道歉又屌
你就最撚巴閉啦
當年我夠冇愛國 咁都好拎嚟威

一樣表示，關我撚事咩

完全無粗口
但又好表達到個意思
讀緊書係唔同D

利申：死多十億唔該

文鬥武鬥反抗支那不是最强力反擊，冷膜見死不救才是最利害反撃，睇新聞支那人做到啦！

to少女: 對唔住

今次又唔知掠幾多喇屌

大陸人都唔會捐錢俾自己同胞啦
何況捐完咪又係俾貪官貪曬

準確講出十年後大方向

政府告訴你：「倒錢落海會俾人告⋯亂扔垃圾」
所以捐錢好D...

回下帶啦

好彩當年同事主一樣咁細
唔知咩事 無批鬥過事主

睇返篇野有波台假膠feel

我當時仲係MSN 屌鳩準女友 話佢on99先愛國 搞到最後冇一齊

MK妹果種前瞻性

網絡黑社會

獲獲香港有事係大陸啲仆街搞架啦